隻貓打交 點算好

[img]圖片網址[/img]

三腳貓功夫

規矩你知啦

本來好地地：-（
但係突然好唔妥大家
打到好犀利